有d咩突發既事令梁振英宣布唔角逐連任？

事實：
早幾日仲落區
又搞禮賓府夜談
齊昕入院應該都唔係近排

究竟幾日間發生左咩事
情況急轉直下

今日係梁振英上任以黎見佢最失落既樣

會唔會交表前反cup？

之前比雜種讚完後，神彩飛揚左幾個禮拜，原來係比雜種捧殺

應該有突發既事

習總咁岩睇左成報

選委會之前要佢退選
等選委會大部份都係支共控制